# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Touches du clavier pour le jeu:

S et Z pour diriger le canon

Q et D pour positionner son angle

W, X et C pour tirer les obus 1, 2 et 3 

et les flèches pour déplacer les tanks